呢條片真係好尷尬

......

香港人除左識抄外國野仲識咩

比著我講呢啲應該比人黑面左十世

[奇遇] 行行下街無啦啦走埋黎同我講

19 pick up line

有冇c 打同小妹一樣 會直接無視佢地

點解要直譯人地果d野 不如自己諗仲有笑點

咪又係your face, your fate

個look正常咪好笑囉

最後志明果條女好靚